中國旅客攜非洲豬瘟食品入境日本

咁都有四單…

睇完呢單再望望港共正苦真係把幾火。

共產黨就係咁， 陰啲陰啲就帶啲野送大禮。

香港係大陸旅客流通最多嘅地區， 陳肇始堅稱未有數據顯示有引入豬 但係又冇公佈過任何數據話係關口做咗咩防疫 / 抽檢工作。

如果日本咁樣查都有四單， 咁姐係我地已經食咗好多病豬肉入肚都未頂

又係一個循環， 當年sars 又係中國送大禮之後懶係幫香港就搞到今時今日香港淪陷

今次如果研究到病豬其實對人體有害嘅時候， 真係十條命都唔夠洗之餘 仲可以一炮過 換撚哂啲腥港人落嚟

真係痴撚線架 屌你老母香港特區政苦

其實呢排唔好食豬啦

pish